香港人記住: 嚴禁侮辱Donald Trump

即使Donald Trump正式被宣告輸俾蚑那Joe北京拜登
唔代表可以任意侮辱Donald Trump
因為Donald Trump 2019年救香港好多條人命，係真正手足
正如唔可以侮辱為咗香港而變成政治犯嘅手足一樣

OK

輸在不公選舉真可惜

盡晒力都咁

又想代表香港人

Btw 我欣賞侵
係你班迷侵力倒米

永遠感激侵團隊

呃左我幾個月

好想喊

其實重點唔係選舉響選票上有冇舞弊
左媒一面倒包庇Biden及踩trump先係最大不公
而且全世界有眼睇點censor trump
個選舉係基於操控傳媒而贏

老鳳嚴禁唔到班五毛狗侮辱Donald Trump
因為佢哋根本唔係香港人

又係你條柒頭
丟人現眼
仲未醜夠

人地呢種咪敵人ga敵人係朋友lor,冇利益商人會幫我地咩

On9

不過呢幾個月都算精彩呀

要幫trump爺立長生牌

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問台北教父(狗隻#338262)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你講緊自己定邊個?

波台狗一隻(記住係有槍果D真狗黎)

又有偉論

連登日報—支持言論自由，不過唔準侮辱侵侵

永遠感激Trump and Trump Team

幾時內戰？ 我睇下使唔使買定午餐放係屋企

Biden is not my President

呢個post引哂班五毛同mon po狗

John Bolton says Trump botched handling of Hong Kong

Q: In your memoir, you say President Xi discussed the protest movement in Hong Kong and told President Trump that outside forces should refrain from interfering in the territory's affairs. You wrote that Trump literally accepted this argument. If he had resisted Xi's argument, do you think the U.S. could have prevented Hong Kong's autonomy being compromised?

A: I think it's possible. I think Xi Jinping came away from those discussions, several discussions over a several-year period, thinking he basically had a free hand, and although Trump has taken very strong measures because of what's happening in Hong Kong with the end of the "one country, two systems" policy and because of the repressive measures against the Uighurs, that has more to do with the coronavirus than anything else.

It's now well understood in the U.S. and elsewhere that China lied about the origins of the pandemic, lied about its consequences, did a lot of concealing of information, and that Trump's response to it was inadequate. So, he's now tough on China, as it's politically advantageous. Whether he will remain so if he's reelected, we don't know.

多謝Trump

老鳳一向有資格代表全部香港人
藍屍當然一定會講「老鳳不代表我」啦
不過呢，藍屍都唔係香港人，係蚑那狗，藍屍返蚑那啦

點會

有Trump 2020紀念品留念下？

thank trump

fight for Donald Trump

食屎啦你
早幾個月叫你班友現實啲
仲打飛機

雖敗猶榮

trump快啲出自傳
必買

多謝你哋令我知道依家世界真係有神
侵侵

Respect
Thank you

收皮啦
邊個再話澳門係大陸但香港唔係我就即刻報國安呀

快撚d護主啦

我話你五毛同護主有乜關係？
憨鳩鳩

做人隻狗唔撚認
真係戇狗
Good dog

加油, 快d幫佢含

侵好快光復美國 連任再做
香港人快d幫侵打呢場仗

Trump真係幫咗我哋好多，又令到北韓核危機解除、中東同以色列得到和解。點解 Obama 可以一上任就拿諾貝爾和平獎？簡直天大嘅笑話！

條友係時事台圍下爐 幾個傻仔叫下佢鳳哥就自我膨漲到號令香港人

查咗戀童獵人未？
係喎。唔記得佢屌埋你老細黑鬼馬個女。一家親。

拜登係我老細就好

美國人覺得特朗普防疫做得差所以唔抽揀佢，完。

邊個人會咁做

源於中國武漢，習總還在嗎？

喂
香港唔屬於支那嘅

侵侵

的確係咁嘛

你咪係
澳門狗

連安法

推

係源於中國，但係trump做防疫做得差係事實
你可以話美國人搵錯債主，但佢地係因為咁樣唔揀trump

同袁爸/所羅門/郭文貴攬炒

要連登仔講口德？

你老母同你生愛滋，因為你老豆叫雞惹到再傳俾你地，外人唔怪你老豆叫雞，怪你老母唔做好防護措施。係未咁解？

但佢割鳩侵粉又點計?

愛侵力真係弱撚智，唔怪得俾人逼害

Cctoy唔同意見就話人五毛

我撚係愛侵力，人唔笑狗都吠。
Anyway, 你都覺得自己弱智呀？

澳門狗又入黎香港連登度吠

拜登當選了好嬲好嬲上網屈人拜登手下出下氣先

好尊重侵 但侮辱愛侵力得唔得

得

點解會怪侵防疫
又揀支持疫症來源國嘅兒登咪係因為傳媒偏頗 接收到嘅訊息bias 囉
有咁難明咩

係，全世界都偏頗，連登最中立客觀

原來弱智嘅 你慢慢

嚴禁埋啲懶好笑假膠
事到如今落井下石都冇咩意思

駁唔到話人弱智愛侵力慢慢自hi，拜登入左白宮享盡下權力富貴順便溝下後生女，香港愛侵力對住自己人俾人拉既拉殺既殺咩都做唔到好嬲好嬲

屌你老母共剷黨

Donald Trump 2019年救香港人一命你唔記得咗?
仲有佢成場打到最後，雖敗猶榮
兩樣嘢都係香港人唔可以侮辱佢嘅原因
不過算啦你都唔係香港人，你係狗隻嚟，老鳳代表唔到你呀
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問台北教父(狗隻#338262)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

收你皮就得
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問含柒蚑那市民(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

老鳳代表唔到你
因為你係狗隻
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問星期六要射波(狗隻#364500)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

直到而家都未知佢哋係基於咩理由支持拜登﹐淨係識冷嘲熱諷﹐完全無自己嘅理據﹐好明顯佢哋係根據任務list做嘢。

嚴禁侮辱手足

岩牙，正如激嬲共產黨會輸甘

但佢地成日侮辱其他手足 又鐘意屈毛

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問駿羊局焗腸(狗隻#310275)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

又屈狗，你就真係狗隻啦，都係用你個concept 講姐

推呀

好多登粉不明原因支持拜登仲要講唔到支持理由﹐日日淨係識得冷嘲熱諷﹐可唔可以話佢哋係五毛?

明顯係五毛

老鳳

只不過登粉騎劫咗「屈毛」呢個term﹐針對侵fans﹐目的係為咗帶風向。
佢哋就係因為講唔到其他理由所以就針對返對家fans﹐借位攻擊。

就係咁啦
我支持侵但冇去到愛侵力咁極端就屈尻我登粉

Push

其實由頭到尾侵侵都係一條見風使舵，滿口大話，彈出彈入，自私自利嘅生意佬，係班盲目嘅侵粉先會當佢神咁拜，重幫佢瘋狂地。spin埋d弱智fake news攪到個個情緒失控，而家攪到咁大鑊死左四個人，條撚樣已經光速割蓆，想問下各位侵粉肯醒未？定係繼續要幫佢揾籍口同spin其他fake news分散注意力？

On9 冇言論自由？

侵是條垃圾demagogue

共和黨上下對我地做左好多野 阿侵對香港好好 無論點 我地都唔會忘記佢

祝福侵侵，雖敗猶榮

由佢地啦 成班勝利球迷
邊個贏咗就會笑另一邊
何必認真

自私自利? 以佢嘅身份背景走去做總統對佢有咩好處?
見風駛舵? 佢總統中期一路都係為咗解決同中國貿易上嘅紛爭﹐主要方向一路都係咁。
彈出彈入? 反送中爆發好明顯對於佢嚟講係屬於意料之外嘅嘢﹐因為會影響到佢嘅貿易戰戰況﹐所以佢態度曖昧﹐請問有咩問題? 唔通好似民主黨檯面上是但鬧中國幾句又提幾句香港要民主又唔做嘢嗰啲你就信? 我承認北韓嗰part佢係用咗d彈出彈入嘅戰術﹐你睇吓結果點? 之前奥巴馬又做到啲乜?
反送中期間我支持Trump係因為民主黨得把口﹐點都共和黨好啲。總統選舉前支持佢係因為佢經歷咗疫情﹐知道晒啲嘢之後會更加反共。選舉後支持佢係因為民主黨為達目的不擇手段﹐Trump甚至已經去到「相對正義」嘅地步。

明知失敗，又唔大方認輸，仲衝出嚟柒，

害人害己，累人累物。

結論：死廢老一名

廢老

咁都可以將條咀炮撚美化成咁，果然係侵粉
一句講晒佢做嘅一切就係為左連任同自身利益

香港人權法，禁止出售防暴物資比香港（呢個仲係民主黨提出）同維吾爾人權法都係兩院通過就比連登仔話奶共又話得把口 民主黨就真係比香港人當condom 喇

條友用埋d垃圾類比以為自己好威
愛侵力真係抵撚死

你又錯﹐我唔係話侵無缺點﹐老老實實﹐我唔係幾鍾意佢講嘢嗰種態度﹐只不過你所講嘅point真係好易比人駁到。

詹狗朋友定本人

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問主打外賣員(狗隻#281105)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Ndidi(狗隻#314983)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問星期六要射波(狗隻#364500)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

時事台呢幾日太多啦，梗係要set返個捉狗陷阱
引返幾隻狗入老鳳個post

淨係立幾個法你估真係會對中國有咩威脅咩﹐象徵性咁立幾個法係為咗企喺道德高地啫﹐就嚟中美外交恢復平靜﹐檯面下啲嘢又可以重新運作﹐到時真係唔知中國又可以回幾多血。
溫水煮青蛙唔可怕﹐可怕嘅係成日懷疑自己係咪比人溫水煮青蛙緊嘅嗰種恐懼。

好撚叻呀
Cctoy 漁農署

你乜水呀

點解要聽你講

未到20號都唔好放棄！

問題係你係咪香港人

其實你係咪正常人
你智商幾高？

智你老母商
侮辱Donald Trump係對救命恩人忘恩負義嘅行為

yes

狗又點撚樣人
係詹狗本狗

Donald Trump = A shameless demagogue who attempts to destroy the democratic norms

請你攞出理據證明你所講嘅嘢

咁佢有無權力ban侮辱侵侵嘅人？

copycat黎
見人講乜就抄乜
成部人肉錄音機咁

條友出名弱智

諗唔到有咩理要侮辱佢喎，除咗五毛

永遠嘅英雄

保守估計應該有雙位數

樓主示意圖

係鬧都鬧敗登同黑婆麗啦

there will be another trump adminstration in 4 years...he will be back

佢哋無自己嘅思想﹐完全跟返個任務list做嘢咁﹐仲大大聲話人屈佢哋毛。

Matt_Helders=china dog

你未免太睇高自己，邊個屈你？純粹笑你弱智咁款。

中國人可以侮辱trump 唔可以侮辱習近平又係唔係支持言論自由？
支那人果然係支那人

引曬班五毛入黎
原來我仲有啲未block
多謝老鳳

我都記得系個幾條友成日串侵，日日上熱門 post

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Matt_Helders(狗隻#189234)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

今次終於到我
感謝你的肯定

民主黨做咗嘢你就話象徵式，咁不如你解釋吓侵有國會支持基本上咩都做到嘅情況下玩左四年佢對中國做咗啲乜嘢傷害？

班友會互含互推當然易上熱門

正解，不嬲連登笑既都係班愛侵力
愛侵力個種死撐同鄭松泰好似

其實論對香港嘅好處侵侵做總統肯定好過拜登起碼十倍（唔信就自己諗返奧巴馬時代美國對中共嘅態度），香港人鐘意侵侵、燉侵侵慘、為侵侵抱不平其實有咩問題？有咩咁好笑？宜家又唔係冇證據喎，之前聽證會show 咗大把證據證明選舉有作弊，不過美國左媒學中共嗰套集體唔報冇人知就當冇咗件事。事實證明喺連登入面用「侵粉」呢個term、帶頭笑支持侵侵嘅人，99.99% 係由五毛發起帶風向（「粉」去形容fans呢個字通常係支那/ 台灣嗰邊嘅用法，香港/ 廣東話本身冇乜點用呢個字去形容fans，由此可見五毛痕跡），之後又有班不學無術、唯恐天下不亂、反社會人格嘅社會敗類甘願做免費五毛同真五毛一齊恥笑支持侵侵嘅香港人

有組織三合會😂😂😂

愛侵力不代表我

侮辱嘅個啲係五毛

我唔係五毛，不過侵呢啲破壞民主制度既人絕對值得皇天擊殺

早晨，希望侵盡快被彈劾，解除總統職務

最後三個字唔該改返做藍屍狗
佢哋唔係香港人

點解要侮辱？
真係得支那港共同藍絲先會侮辱佢

快撚d報啦屌你，又得個up 字呀

唔係五毛都係狗啦你
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Matt_Helders(狗隻#189234)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

彈你碌柒就得
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Matt_Helders(狗隻#189234)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

民主黨玩咗廿幾年都無國安法，共和侵上場就比中共立國安法借口，分化港人，佢邊忽救命

垃圾trump

傻
鳳
：
嚴
禁
侮
辱
L
U
N
C
H
哥

呢d字都幾難玩

on9

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問股你唔到(狗隻#336730)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

重點係有無證據證明選舉舞弊

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問bubulu(狗隻#182610)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

救左who?

問題係阿侵講好快無事 但係到而家都未搞掂

點樣都好 感激佢有做過嘢

同意

Donald Trump正傻仔

美國人將會自食其果

玩具撚都計波台狗
其實cctai係咪文盲多

請問誠實香港市民(#237459)

你報左國安未?????????????????

有人為佢衝入國會
佢譴責暴力
叫人衝自己鬆
篤灰分化割席

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問侵正一垃圾仔(狗隻#147138)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

Malicon de puta

又係你 最近好嗎

比你好

Btw你原本個名咪幾好

貿易戰，科技戰，反滲透戰
貿易戰削弱中國商品喺美國本土銷售方面嘅競爭力。企業為咗避免官稅紛紛搬離中國﹐打擊中國製造業同就業率。(你呢排仲有冇聽過中國製造2025?)
科技方面﹐加強知識產權同高科技技術嘅保護﹐避免比中國偷咗去發展軍事同科技軟實力﹐高科技技術同樣可以加強中國國有企業嘅實力﹐令到佢哋喺海外市場維持高度競爭力﹐參考華為中興呢類公司。
反滲透涉及到嘅領域更加大﹐表現喺科技﹐經濟﹐教育﹐政治等領域﹐具體做過嘅措施包括頭先講嘅貿易科技戰之外仲有盡可能關閉美國本土嘅孔子學院﹐禁止或加大審查中國共產黨黨員入境美國﹐調查中國背景嘅科學家。
以上都係憑我自己嘅印象講嘅﹐一定會講漏嘢﹐講漏請補充。

共產黨最叻就係滲透﹐佢地自己對統戰計畫都唔會矢口否認﹐反滲透對於佢哋嚟講已經接近檯底斷交﹐影響力大唔大你自行判斷。
到我反問你喇﹐民主黨又做過d咩? 拜登又可以做到d咩?

關稅 打錯

pompeo 真係好正